有條友同我講六四

完全唔知佢UP乜,然後答佢六九我就識
條友就係到屌我,我又解答佢點樣玩六九心諗都9唔撚答8
趕時間返屋企打個丁痾個屎,費時理班傻尻
諗住避開個癲佬點知又有班癲既係到唱今天我

想問可唔可以投訴佢地擾民